一段片分析晒陳同佳被投案既政治操作 幾乎俾港共陰左

Youtube睇到有個分析得好到位
好彩蔡英文洞悉先機
無俾支共港共陰左一鑊
將個波完美拋返俾港共之餘
落埋面兼拆穿個陰謀
我地堅係要多謝小英